屌拿媽 apple真係好屈機😰

用左apple 2年
唔小心買哂佢macbook airpods apple watch iphone😰
呢個牌子真係會令人上引
Ps 月入11k 堅持訂左Max 512gb

借錢買？

公司年中出左花紅

11k咁撚少 元氣壽司都13k啦

年中花紅 好公司
我預約唔到512 星期五去拎256

代表蘋果多謝你啊 你人生又少左十萬蚊

咁中產用蘋果又真係好合理。

做保安日日刨馬經 追韓劇 11k抵到爛

買256唔驚比人笑窮 ？

預約唔到呀

好彩我做保安 搭正3點ir到🙊

食屎啦 門口🐶

我要512呀

4點仲有貨wo....有無忙到咁？

你呃人 我1530入app已經撳唔到512

保安得11k 邊間咁刻薄

12嗰鐘好多呢個價

你幾歲
男定女

中出

一朵鮮花插在牛糞上😢